[緊急] 葵涌警署有手足明早提堂

收到消息！
有部份手足今晚唔俾放出嚟，要聽朝9:30係東區裁判法院提堂！
有冇人可以幫下佢地，唔知係咪個個都有律師幫手！
佢哋依家都好無助，唔好淨係推其他po !

推

push

點幫？劫走佢地？

推 可以點幫到佢阿

推 今晚好似話去警署

今晚7點半去聲援佢地
起碼話比佢地知
佢地唔係condom

搵下有冇義務律師或者相熟律師可以睇下佢地入面到底有幾多人要提堂，盡幫

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

搵左律師未

推啊

Push

就算搵律師可以點聯絡佢地

我幫我朋友搵咗，但係其他義士情況就唔知，因為要有義士嘅名，睇吓身邊有冇啲又去發夢嘅人失聯咗

推，，，佢地嘅努力唔會白費

睇吓身邊有冇啲有去發夢嘅人失聯咗，俾佢哋啲名律師， 因為警署好似係要有名先入得

如果聽朝太多人行街
佢地就會提唔到堂，控方會失職
同埋夠48就要放人，尤其無法提堂

一定要搵律師代表
裁判班撚樣過堂就已經玩鳩你
再還柙你一兩年先審

推！

推，不推是人

推呀

去court時候劫持警車

推 唔可以遺留任何一位義士！

pish

有咩幫到佢地

要有人名
有人名就即刻搵律師
律師唔知名主動搵人係犯法
佢地無方法主動搵犯
再唔係就要佢地主動搵律師幫

確定?

PUSH

點幫？

推！ 唔該葵涌人今晚去行街

到底有冇議員跟緊

唔覺得有

係fb,dm鄺神

推到有律師幫

同念力支援佢地

推 唔好當佢地係condom呀

請幫忙救義士

推～

咩方法都試下啦

推呢個

推, 唔知點幫

push有冇失蹤朋友

唉，，，

Pish

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推到有人救

一手冇圖 見到狗場內有著左防暴衫既狗

推！！！

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

推 七點半要人
唔洗驚唔識路 好近葵芳地鐵站
新都會廣場出口 轉右再直行少少就係
唔好放棄義士呀

堅料？

人已到

要人要人
我出緊

真？

一陣見

唔好推其他住啦，
手足要緊，有冇佢地啲朋友知咩情況

推
七點半要人
葵涌警署

真係上堂嘅話可能仲好，至少法庭應該會比保釋，上次咬斷黑警嗰個都比担保，今次佢地又無傷到人

希望等等見到大家，剛收工來緊了！

救人啊

今朝先4個唔比

怕冇律師跟

我會去，到時見

今晚7:30 葵涌警署聲援728被捕義士呀
地點：葵涌葵涌道999號葵涌警署
日期：7月30日
時間：晚上7時30分

五大訴求!
光復香港 時代革命!

好高風險而且成功率唔高

所以真係好睇個官

間狗屋封左

聽朝東區會唔會都有聲援？

咩事？

Up

啲狗由晏就1330藍衫已換咗綠衫

一個不能少

其實除左聲援呢啲野 會唔會有實際啲 例如組織一條律司團隊 或者好似上次登廣告咁大家損錢搵一班律司 上次廣告都七百幾萬啦 呢家個個推咩不合作 罷工 但俾人拉左個啲就冇人理

堆

推!

推 手足優先

有無人荔枝角識人呀～不過我諗裡面啲懲教職員都唔會難為佢地啩

唔係唔幫 無名無身份證 律師都幫唔到 何放我地 都唔知點做

推推推

一個都不能少

行街都有風險?你唔好出街啦
另外想問下大師,有咩方法風險唔高,而且成功率又好高

幫推
最緊要係要有資料先幫到
律師唔可以主動搵客

我無野講

推
喺警署門口等警車聲援佢哋？

可以點樣幫我淨係可以聽朝提堂一齊去撐場
但係可以點幫
好想可以為佢哋做啲野

Push!

推 今晚係咪照去聲援

你意思係 係邊度行街先

係咪你去？

推呀屌

可以點幫 有無人知佢地情況點？

up

有無人識律師朋友 知道可以點處理？

一啲有得放，一啲冇

pishhhhh

都要佢地自己主動提出先得

[member]聽朝圍?/member]

幫推

有冇朋友失蹤 有冇律師跟緊

推推推

推啊推

8.5大罷工

有無人可以幫到佢地？
我唔知點先可以幫

急推

加油

聽朝可以去邊聲援？
支持手足！

咁依家仲要唔要去葵涌警署聲援？

今晚7:30 葵涌警署聲援728被捕義士

救小朋友

去 接左走到個班先

有無人有被捕人資料？比曬律師

齊上齊落

黎葵涌警署聲援 1930

落左閘

你要我講救就一定救唔到
法律程序嚟
你如果想用行街頂住嘅
我想知點阻？

東區裁判法院

勿忘義士

嚟緊
但要遲10分鐘左右

民陣612人道基金其實有冇幫過手請律師？

暴動罪 我屌柒班黑警老母
屌

聯絡左612基金未？

救義士

[突發]香港新challenge

第一堂是過堂，將會正式宣佈告什麼罪。然後排期再提堂。到時可申請保釋，但視乎案情等來決定批准保釋可否。第一堂可以免費用法庭當值律師服務。最好預先整理所有理據來與律師商量。

推到有人幫到手

有搵律師

你重未答我行街有咩風險
因為唔得,所以咩都唔做,同港豬有咩分別

宜加出去啦

字都打錯，毅進仔

請求大家聽日聲援

[突發] 香港有得免費感受催淚彈 向前線人員致敬

唔好痴線啦
完全冇行動計劃就叫咩都唔做
最簡單阻差辦公都收皮啦

係咪730放第一班人
依家先出應該出葵涌定機場好
怕出到葵涌已散水

1930葵涌警署

now

點幫

係
所以要佢交人
因為已過48 (今晚)
就算聽日提堂都好

第一手資料
7點鐘見到葵明樓對出
有幾個便衣一個白衫五六隻藍衫狗圍係到唔知做乜春

大家一齊去聲援

如果係會上法庭過堂，可以扣留超過48小時（好似係）
當初天琦都係咁

推啊
屌 政府不斷挑起示威者情緒

所以得4個出到嚟

我有啲咩可以幫到手

推 推 推

有無人可以幫義士同律師聯絡啊

幫拖呀!

推 可以點幫

推！！！！

推！！

所以唔比佢過到堂就得

推 荃葵青人出黎喇！

[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣, 行動組 同 連登人 入 (好認真!!)

大聲叫口號等佢地聽到

好方便 近地鐵

推！！多啲手足黎

我要搵律師